根本而家個社會係設計比有錢人玩

窮人就比有錢人當狗咁撚

係

因為係有錢人設計

共產主義萬歲

Sure

係上層一開頭已經建立保障資產既法例

至弊窮人生仔。。。 刷隻廢首抽

古往今來都係一樣

6901點發達呀樓主

從古到今都係
不過確實而家係比之前嚴重

根本全部政策法例都係幫有錢人

講真香港作為國際大都會
有公屋同所有福利政策係恥辱

應該全面發展金融 旅遊
其他住屋以員工宿舍租賃比國際上有頂級工作能力嘅人

所以我叫大家中產或窮人移民去智利
智利唔雖要有錢都移到民 而且果邊環境算唔錯

想住香港 其實拎住個外國護照就得
有個斷後
再者
所有MPF都可以CLAIM番哂先番去放暑假 想再做就可以重新供過